msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-08-11 11:27+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Tang Shijian\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/ButtonRepeat.tsx:18
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: src/components/ButtonShuffle.tsx:12
msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

#: src/components/Cover.tsx:33
msgid "Album cover"
msgstr "专辑封面"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:52
msgid "{skippedItemsCount, plural, one {# invalid item ignored} other {# invalid items ignored}}"
msgstr "{skippedItemsCount, plural, one {# 个无效项目已忽略} other {# 个无效项目已忽略}}"

#. placeholder {0}: folders.length
#: src/components/DropzoneImport.tsx:63
msgid "{0, plural, one {# folder added to the library} other {# folders added to the library}}"
msgstr "{0, plural, one {# 个文件夹已添加到音乐库} other {# 个文件夹已添加到音乐库}}"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:100
msgid "Add music to the library"
msgstr "添加音乐到音乐库"

#: src/components/DropzoneImport.tsx:101
msgid "Drop folders anywhere"
msgstr "将文件夹拖放到任意位置"

#: src/components/Footer.tsx:21
#: src/routes/settings.tsx:42
msgid "Library"
msgstr "音乐库"

#: src/components/Footer.tsx:31
#: src/routes/artists.tsx:52
#: src/routes/settings.ui.tsx:136
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: src/components/Footer.tsx:41
#: src/routes/playlists.tsx:165
#: src/routes/settings.ui.tsx:139
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/components/Footer.tsx:51
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Footer.tsx:83
msgid "scanning tracks..."
msgstr "正在扫描音轨..."

#: src/components/GlobalErrors.tsx:33
msgid "Something wrong happened: {errorMessage}"
msgstr "发生了错误：{errorMessage}"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:47
msgid "how?"
msgstr "怎么回事？"

#. placeholder {0}: location.pathname
#: src/components/GlobalErrors.tsx:50
msgid "View not found ({0}). How did you get here?"
msgstr "页面未找到 ({0})。您是怎么到达这里的？"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:62
msgid "Try <0>reloading the app</0>,"
msgstr "尝试 <0>重新加载应用程序</0>，"

#: src/components/GlobalErrors.tsx:74
msgid "or if it happens again, please <0>report an issue</0>."
msgstr "如果再次发生，请<0>报告问题</0>。"

#: src/components/Header.tsx:34
msgid "Queue"
msgstr "播放队列"

#: src/components/PlayerControls.tsx:18
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: src/components/PlayerControls.tsx:25
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/components/PlayerControls.tsx:25
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/components/PlayerControls.tsx:32
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/components/QueueEmpty.tsx:8
msgid "Queue is empty"
msgstr "播放队列为空"

#: src/components/QueueList.tsx:79
msgid "clear queue"
msgstr "清空队列"

#: src/components/QueueList.tsx:105
msgid "see more"
msgstr "查看更多"

#: src/components/Search.tsx:43
msgid "search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/SideNavLink.tsx:61
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/components/TrackList.tsx:242
msgid "Create new playlist..."
msgstr "创建新播放列表..."

#: src/components/TrackList.tsx:245
#: src/routes/playlists.tsx:63
msgid "New playlist"
msgstr "新播放列表"

#: src/components/TrackList.tsx:258
msgid "No playlists"
msgstr "没有播放列表"

#. placeholder {0}: selectedTracks.size
#. placeholder {1}: playlist.name
#: src/components/TrackList.tsx:273
msgid "{0} track(s) were added to \"{1}\""
msgstr "{0} 首音轨已添加到 \"{1}\""

#: src/components/TrackList.tsx:290
msgid "{selectedCount, plural, one {# track selected} other {# tracks selected}}"
msgstr "{selectedCount, plural, one {# 首音轨已选择} other {# 首音轨已选择}}"

#: src/components/TrackList.tsx:302
msgid "Add to queue"
msgstr "添加到队列"

#: src/components/TrackList.tsx:310
msgid "Play next"
msgstr "下一个播放"

#: src/components/TrackList.tsx:322
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: src/components/TrackList.tsx:332
msgid "Search for \"{item}\""
msgstr "搜索 \"{item}\""

#: src/components/TrackList.tsx:345
msgid "Copy \"{item}\""
msgstr "复制 \"{item}\""

#: src/components/TrackList.tsx:369
msgid "Edit track"
msgstr "编辑音轨"

#: src/components/TrackList.tsx:379
msgid "Show in file manager"
msgstr "在文件管理器中显示"

#: src/components/TrackList.tsx:385
msgid "Remove from library"
msgstr "从音乐库中移除"

#. placeholder {0}: selectedTracks.size
#: src/components/TrackList.tsx:388
msgid "Are you sure you want to remove {0} track(s) from your library?"
msgstr "您确定要从音乐库中移除 {0} 首音轨吗？"

#: src/components/TrackList.tsx:390
msgid "Remove tracks"
msgstr "移除音轨"

#: src/components/TrackList.tsx:392
#: src/routes/settings.library.tsx:98
#: src/routes/settings.library.tsx:143
#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:115
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:246
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/TrackList.tsx:393
#: src/routes/settings.library.tsx:61
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. placeholder {0}: props.count
#. placeholder {0}: tracks.length
#: src/components/TrackListGrouped.tsx:102
#: src/components/TrackListStatus.tsx:11
msgid "{0, plural, one {# track} other {# tracks}}"
msgstr "{0, plural, one {# 首音轨} other {# 首音轨}}"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:46
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:87
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:53
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:230
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:60
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:67
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:98
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: src/components/TrackListHeader.tsx:74
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:138
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: src/components/TrackListStates.tsx:25
msgid "Loading library..."
msgstr "正在加载音乐库..."

#: src/components/TrackListStates.tsx:36
msgid "Your library is being scanned"
msgstr "您的音乐库正在被扫描"

#: src/components/TrackListStates.tsx:39
msgid "hold on..."
msgstr "请稍候..."

#: src/components/TrackListStates.tsx:50
msgid "There is no music in your library"
msgstr "您的音乐库中没有音乐"

#: src/components/TrackListStates.tsx:53
msgid "you can <0>add your music here</0>"
msgstr "您可以<0>在这里添加音乐</0>"

#: src/components/TrackListStates.tsx:69
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:108
msgid "Your search returned no results"
msgstr "您的搜索没有返回结果"

#: src/components/VolumeControl.tsx:56
#: src/components/VolumeControl.tsx:76
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:76
msgid "Remove from playlist"
msgstr "从播放列表中移除"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:92
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:119
msgid "Empty playlist"
msgstr "空播放列表"

#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:95
#: src/routes/playlists.$playlistID.tsx:122
msgid "You can add tracks from the <0>library view</0>"
msgstr "您可以从<0>音乐库视图</0>添加音轨"

#: src/routes/playlists.tsx:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/routes/playlists.tsx:102
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/routes/playlists.tsx:110
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/routes/playlists.tsx:140
msgid "You haven't created any playlist yet"
msgstr "您还没有创建任何播放列表"

#: src/routes/playlists.tsx:144
msgid "create one now"
msgstr "现在创建一个"

#: src/routes/playlists.tsx:153
msgid "No playlist selected"
msgstr "未选择播放列表"

#: src/routes/playlists.tsx:170
msgid "New Playlist"
msgstr "新播放列表"

#: src/routes/settings.about.tsx:32
msgid "About Museeks"
msgstr "关于 Museeks"

#: src/routes/settings.about.tsx:44
msgid "release notes"
msgstr "发布说明"

#: src/routes/settings.about.tsx:47
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自动检查更新"

#: src/routes/settings.about.tsx:57
msgid "Check for update"
msgstr "检查更新"

#: src/routes/settings.about.tsx:63
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: src/routes/settings.about.tsx:66
msgid "Made with <0/> by Pierre de la Martinière (<1>martpie.io</1>) and a bunch of <2>great people</2>"
msgstr "由 Pierre de la Martinière (<1>martpie.io</1>) 和一群<2>优秀的人</2>使用 <0/> 制作"

#: src/routes/settings.about.tsx:82
msgid "Translations:"
msgstr "翻译："

#: src/routes/settings.about.tsx:96
msgid "Report issue / Ask for a feature"
msgstr "报告问题 / 请求功能"

#: src/routes/settings.about.tsx:99
msgid "Bugs happen. Please, do not hesitate to report them or to ask for features you would like to see, using the <0>issue tracker</0>."
msgstr "错误时有发生。请不要犹豫使用<0>问题跟踪器</0>报告它们或请求您希望看到的功能。"

#: src/routes/settings.about.tsx:114
msgid "Internals"
msgstr "内部信息"

#: src/routes/settings.about.tsx:119
msgid "Open storage directory"
msgstr "打开存储目录"

#: src/routes/settings.audio.tsx:24
msgid "Playback rate"
msgstr "播放速率"

#: src/routes/settings.audio.tsx:25
msgid "Increase the playback rate: a value of 2 will play your music at a 2x speed"
msgstr "增加播放速率：值为 2 将以 2 倍速播放您的音乐"

#: src/routes/settings.audio.tsx:40
msgid "Follow playing track"
msgstr "跟随播放音轨"

#: src/routes/settings.audio.tsx:41
msgid "Automatically follow the currently playing track (only when the app is not focused)"
msgstr "自动跟随当前播放的音轨（仅在应用未聚焦时）"

#: src/routes/settings.library.tsx:45
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/routes/settings.library.tsx:49
msgid "There are no folders in your library."
msgstr "您的音乐库中没有文件夹。"

#: src/routes/settings.library.tsx:81
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: src/routes/settings.library.tsx:88
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: src/routes/settings.library.tsx:94
msgid "All track data will be updated from the base files, but your original files won't be modified. Any Museeks-specific edits you may have done will be reset."
msgstr "所有音轨数据将从基础文件更新，但您的原始文件不会被修改。您可能做过的任何 Museeks 特定编辑将被重置。"

#: src/routes/settings.library.tsx:96
msgid "Refresh all tracks?"
msgstr "刷新所有音轨？"

#: src/routes/settings.library.tsx:99
#: src/routes/settings.library.tsx:109
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/routes/settings.library.tsx:107
msgid "Force the refresh of all tracks tags"
msgstr "强制刷新所有音轨标签"

#: src/routes/settings.library.tsx:113
msgid "<0>.m3u</0> files will also be imported as playlists."
msgstr "<0>.m3u</0> 文件也将作为播放列表导入。"

#: src/routes/settings.library.tsx:120
msgid "Automatically refresh library on startup"
msgstr "启动时自动刷新音乐库"

#: src/routes/settings.library.tsx:127
msgid "Danger zone"
msgstr "危险区域"

#: src/routes/settings.library.tsx:130
msgid "Delete all tracks and playlists from Museeks."
msgstr "从 Museeks 中删除所有音轨和播放列表。"

#: src/routes/settings.library.tsx:135
msgid "Fully reset the library"
msgstr "完全重置音乐库"

#: src/routes/settings.library.tsx:139
msgid "All your tracks and playlists will be deleted from Museeks."
msgstr "您的所有音轨和播放列表将从 Museeks 中删除。"

#: src/routes/settings.library.tsx:141
msgid "Reset library?"
msgstr "重置音乐库？"

#: src/routes/settings.library.tsx:144
#: src/routes/settings.ui.tsx:70
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/routes/settings.library.tsx:153
msgid "Reset library"
msgstr "重置音乐库"

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:37
msgid "Failed to start Last.fm authentication. Please try again."
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:52
msgid "Failed to complete authentication. Make sure you authorized the app on Last.fm."
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:62
msgid "Failed to disconnect from Last.fm."
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:76
msgid "Last.fm Integration"
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:78
msgid "Connect your Last.fm account to scrobble tracks and share your listening history."
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:88
msgid "Connect to Last.fm"
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:97
msgid "A browser window has been opened. Please authorize Museeks on Last.fm, then click the button below to complete the connection."
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:104
msgid "I've authorized Museeks"
msgstr ""

#. placeholder {0}: config.lastfm_username
#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:126
msgid "Connected as <0>{0}</0>"
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:136
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:142
msgid "Enable scrobbling"
msgstr ""

#: src/routes/settings.scrobbling.tsx:143
msgid "Send your listening history to Last.fm"
msgstr ""

#: src/routes/settings.tsx:45
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/routes/settings.tsx:48
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/routes/settings.tsx:51
msgid "Scrobbling"
msgstr ""

#: src/routes/settings.tsx:54
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/routes/settings.ui.tsx:41
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/routes/settings.ui.tsx:42
msgid "Change the appearance of the interface"
msgstr "更改界面的外观"

#: src/routes/settings.ui.tsx:48
msgid "System (default)"
msgstr "系统（默认）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:60
msgid "Accent color"
msgstr "强调色"

#: src/routes/settings.ui.tsx:81
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/routes/settings.ui.tsx:104
msgid "Tracks density"
msgstr "音轨密度"

#: src/routes/settings.ui.tsx:105
msgid "Change the tracks spacing"
msgstr "更改音轨间距"

#: src/routes/settings.ui.tsx:114
msgid "Normal (default)"
msgstr "正常（默认）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:117
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: src/routes/settings.ui.tsx:123
msgid "Default view"
msgstr "默认视图"

#: src/routes/settings.ui.tsx:125
msgid "Change the default view when starting the application"
msgstr "更改启动应用程序时的默认视图"

#: src/routes/settings.ui.tsx:133
msgid "Library (default)"
msgstr "音乐库（默认）"

#: src/routes/settings.ui.tsx:145
msgid "Display Notifications"
msgstr "显示通知"

#: src/routes/settings.ui.tsx:146
msgid "Send notifications when the playing track changes"
msgstr "播放音轨更改时发送通知"

#: src/routes/settings.ui.tsx:155
msgid "Sleep mode blocker"
msgstr "睡眠模式阻止器"

#: src/routes/settings.ui.tsx:156
msgid "Prevent the computer from going into sleep mode when playing"
msgstr "播放时防止计算机进入睡眠模式"

#: src/routes/settings.ui.tsx:164
msgid "[Beta] Wayland compatibility enhancements"
msgstr "[测试版] Wayland 兼容性增强"

#: src/routes/settings.ui.tsx:165
msgid "If you face issues using Wayland, try out this option"
msgstr "如果您在使用 Wayland 时遇到问题，请尝试此选项"

#: src/routes/settings.ui.tsx:188
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/routes/settings.ui.tsx:190
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. placeholder {0}: track.title
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:83
msgid "Edit \"{0}\""
msgstr "编辑 \"{0}\""

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:109
msgid "Album Artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:123
msgid "Track Artists"
msgstr "音轨艺术家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:124
msgid "You can add multiple artists with commas"
msgstr "您可以用逗号添加多个艺术家"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:139
msgid "You can add multiple genres with commas"
msgstr "您可以用逗号添加多个流派"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:153
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:167
msgid "Track Nº"
msgstr "音轨编号"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:181
#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:213
msgid "Of"
msgstr "共"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:199
msgid "Disk Nº"
msgstr "磁盘编号"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:238
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:249
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/routes/tracks.$trackID.tsx:254
msgid "Clicking \"save\" will only update the library data, but will not save it to the original file."
msgstr "点击\"保存\"只会更新音乐库数据，但不会保存到原始文件。"

#: src/stores/PlaylistsAPI.ts:36
msgid "The playlist \"{name}\" was created"
msgstr "播放列表 \"{name}\" 已创建"

#. placeholder {0}: newRelease.tag_name
#: src/stores/SettingsAPI.ts:169
msgid "Museeks {0} is available, check https://museeks.io!"
msgstr "Museeks {0} 可用，请查看 https://museeks.io！"

#: src/stores/SettingsAPI.ts:171
msgid "Museeks {currentVersion} is the latest version available."
msgstr "Museeks {currentVersion} 是可用的最新版本。"

#. placeholder {0}: scanResult.track_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:101
msgid "{0} track(s) were refreshed."
msgstr "{0} 首音轨已刷新。"

#. placeholder {0}: scanResult.track_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:102
msgid "{0} track(s) were added to the library."
msgstr "{0} 首音轨已添加到音乐库。"

#. placeholder {0}: scanResult.playlist_count
#: src/stores/useLibraryStore.ts:112
msgid "{0} playlist(s) were added to the library."
msgstr "{0} 个播放列表已添加到音乐库。"

#: src/stores/useLibraryStore.ts:173
msgid "Library was reset"
msgstr "音乐库已重置"
